有冇就辦法搞可以民間學校

學校打壓得甘嚴重，不如自己搞學習班，自己報考dse，上到大學就自由好多啦，就算上唔到果啲都仲有HD果啲麻，等啲學校冇人讀殺校啦

同學校攬炒

甘你老母

仲考乜DSE
GCE A Level啦

push

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

要經學校報考DSE先可以報JUPAS 好似係

甘你老母，本研有搞民間學院for其他嘢

好似有得自修生報名
不過平時d assessments / lab 就要好似考試甘去考

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！